你老母連登又賣藍絲老千廣告

仲有大媽交友app
連登好撚窮?

..

d廣告係根據用家平時嘅習慣
出番相對嘅廣告

日日上都未睇過
咩人睇咩野

有藍絲錢收我又無所謂喎
反正fake到既都係on9